msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-20 10:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 15:23+0000\n"
"Last-Translator: claire.chen <claire.chen@sirsidynix.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: js/plugins/jquery.js\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1557329023.948589\n"

#: install/reports.php:9 install/reports.php:30 install/reports.php:94
#: install/reports.php:105 install/reports.php:115
msgid "Reports Module"
msgstr "報表模組"

#: install/reports.php:19
msgid "Reports Database"
msgstr "報表資料庫"

#: report.php:74
msgid "CORAL Usage Statistics Reporting"
msgstr "CORAL 使用情況統計報表"

#: report.php:117 index.php:38
msgid "Usage Reports"
msgstr "使用情況報表"

#: report.php:120 index.php:41
msgid "Powered by"
msgstr "技術提供："

#: report.php:136
msgid "Click to show information about this report"
msgstr "點擊此處可顯示有關本報表的資訊"

#: report.php:142
msgid "Modify Parameters"
msgstr "修改參數"

#: report.php:146
msgid "Create New Report"
msgstr "建立新報表"

#: report.php:187
msgid "By Month and Resource"
msgstr "按月和資源"

#: report.php:190
msgid "from an Archive"
msgstr "來自一個存檔"

#: report.php:195
#, php-format
msgid "Number of Successful Full-Text Article Requests %s"
msgstr "成功的全文本文章請求數量 %s"

#: report.php:240 report.php:297
msgid ""
"Multiple titles with the same print ISSN (generally multiple parts) have "
"been merged together"
msgstr "已將多件包含相同列印 ISSN 的題名(通常為館藏的多個部份)合併在一起"

#: report.php:247
msgid "Key"
msgstr "鍵"

#: report.php:252
msgid "not been adjusted"
msgstr "未作調整"

#: report.php:252
msgid "been adjusted manually by Electronic Resources"
msgstr "已由電子資源進行手動調整"

#: report.php:260
#, php-format
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier based on previous 12 month average. The "
"number has %s"
msgstr "根據之前12個月的平均值，以程式設計的方式被標記為離群值。該數位有%s"

#: report.php:273 report.php:340
#, php-format
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier using the following formula: Count is %d "
"over %d%% of the previous 12 month average."
msgstr ""
"使用如下公式以程式設計的方式標記為離群值：計數是%d高於之前12個月平均值的%d"
"%%。"

#: report.php:295
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier based on previous 12 month average. The "
"number has not been adjusted."
msgstr ""
"根據之前12個月的平均值，以程式設計的方式標記為離群值。該數位尚未被調整。"

#: report.php:296
msgid ""
"Programmatically flagged as outlier based on previous 12 month average. The "
"number has been adjusted manually by Electronic Resources."
msgstr ""
"根據之前12個月的平均值，以程式設計的方式標記為離群值。該數位已被電子資源手動"
"調整。"

#: report.php:305 report.php:327
msgid "Color Background Key"
msgstr "顏色背景鍵"

#: templates/header.php:74
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems "
"JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then"
msgstr ""
"先啟用JavaScript以後才能使用COREL。然而，您的瀏覽器似乎停用了JavaScript，不然"
"就是不支援JavaScript。要使用COREL，先到瀏覽器選項內更改為啟用JavaScript，然後"

#: templates/header.php:74
msgid "try again"
msgstr "再試一次"

#: popup.php:65
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問答"

#: popup.php:66
msgid ""
"Q. Why isn't the HTML number double the PDF number for interfaces that "
"automatically download HTML?"
msgstr ""
"問：為什麼在自動下載 HTML 的介面上，HTML 點擊率並不是 PDF 點擊率的雙倍？"

#: popup.php:68
msgid ""
"A. Frequently these sites do NOT automatically download HTML from the Table "
"of Contents browse interface, so even platforms such as ScienceDirect "
"occasionally have higher PDF than HTML counts."
msgstr ""
"答：經常性的，這些網站不會從瀏覽目錄介面自動下載 HTML。因此即便是諸如 "
"ScienceDirect 的平臺，也會偶爾有高於 HTML 計數的 PDF。"

#: popup.php:70
msgid ""
"Q. I thought COUNTER standards prevented double-counting of article "
"downloads."
msgstr "問：我以為 COUNTER 標準可阻止雙計數文章下載。"

#: popup.php:72
msgid ""
"A. COUNTER does require that duplicate clicks on HTML or PDF within a short "
"period of time be counted once. But COUNTER specifically does not deny "
"double count of different formats--HTML and PDF. Because some publishers "
"automatically choose HTML for users, and because many users prefer to save "
"and/or print the PDF version, this interface significantly inflates total "
"article usage."
msgstr ""
"答：COUNTER 要求短時間內重複點擊 HTML 或 PDF 按一次計算。但是 COUNTER 並不否"
"認不同格式(HTML 和 PDF)的雙計數。 由於一些供應商自動為使用者選擇 HTML，且很多"
"使用者會選擇保存和/或列印 PDF 版本，該介面可顯著地增加文章使用總計數。"

#: popup.php:74
msgid ""
"Q. Why do some Highwire Press publishers have high HTML ratios to PDFs, but "
"some appear to have a very low ratio?"
msgstr ""
"問：為什麼一些 Highwire Press 出版商的 HTML 對 PDF 的點擊率比值更高，而另一些"
"則非常低？"

#: popup.php:76
msgid ""
"A. Some publishers have automatic HTML display on Highwire, and some do not. "
"This is because the publisher is able to indicate a preferred linking page "
"through the DOI registry. Because this platform includes multiple "
"publishers, the interface impact is not consistent."
msgstr ""
"答：一些出版商讓 Highwire 自動顯示 HTML，而另一些則不會。這是因為出版商可以透"
"過 DOI 註冊表指定一個首選的連結頁面。由於平臺包括多個出版商，所以對介面的影響"
"是不一致的。"

#: popup.php:84
msgid "Invalid type!!"
msgstr "不正確類型!!"

#: index.php:60
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "不正確翻譯路線 ！"

#: index.php:87
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: index.php:97
msgid "Select Report"
msgstr "選擇報表"

#: index.php:147
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: index.php:148
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: js/index.js:21
msgid "Refreshing Contents..."
msgstr "正在刷新內容......"

#~ msgid "Platform Interface Notes (if available)"
#~ msgstr "平臺介面備註(如果有)"

#~ msgid "Publisher Notes (if available)"
#~ msgstr "出版商備註(如果有)"

#~ msgid "Sorry, no rows were returned."
#~ msgstr "抱歉，沒有返回任何行。"

#~ msgid "view related titles"
#~ msgstr "查看相關的題名"

#~ msgid "view in link resolver"
#~ msgstr "在連結解析器中查看"

#~ msgid ""
#~ "Programmatically flagged as outlier using the following formula: Count is "
#~ "%d over %d% of the previous 12 month average."
#~ msgstr ""
#~ "使用如下公式以程式設計的方式標記為離群值：計數是%d高於之前12個月平均值的%d"
#~ "%。"
